新手剛下載world war z, 有無師兄carry 下我

my ac name: amazingun1

My ac amazingun2

都無人玩

而家係咪epic store免費我都down左

有冇得跨平台
Ps4連到同pc玩？

屌你隻game d打擊感超廢，無論斬同射個感覺都好空洞，d屍得個多字

支那epic games

清做乜玩支那lol

騰訊都走去奶

無

一出就買，玩幾日就悶，變化太少，出屍位固定，冇得自制地圖

知唔知epic個平台出咩事？
唔知就google下

一齊玩 ~~

我都知epic games 個背景，但我想打world war z 又見佢free.........

btw, 歡迎add

免費送埋病毒

垃圾game放垃圾平台俾垃圾玩

物以類聚

有冇巴打可以講下l4d2 同 wwz 嘅分別、邊隻好玩啲 我覺得l4d2經典啲冇咁多花巧嘢，又可以單圖玩

喪屍GAME從來得L4D 其他得啖笑

完全兩回事黎喎

ADD 左啊巴打
宜排好悶想搵人一齊玩

我應該accepted ～

加你DISCORD AR

點解玩玩吓個mouse用唔到？

add 我: amazingun3